點睇Snap Fitness

屋企附近有間snap fitness就黎新開
自從California執左之後都冇再特登去搵
但見佢開到咁近有啲心郁
想試下月費$588簽一年 但又未開 想睇下個場有幾大都唔知
有冇ching係灣仔做開 會唔會有人sell 同anytime/ ff有咩分別 好或者差啲?

push

我又係住附近，因為未開，專登上左灣仔個間行個圈。灣仔地方唔算大，d 機好新但放得幾密，可能新新地人唔多。

24/7 呢樣嘢啱哂我呢 d 工時長嘅人，晨咁早去又得，夜媽媽去又得。

我報左啦
有機會相認

我諗住呢兩日報，tg 傾兩句？

@Isabella_423

Isabella
巴定絲

藍絲

但我前日問話仲有冇做promotion
佢話得返幾個quota
我入個陣waive左$600入會費同$250匙卡
希望到你仲有

你有冇買 Myzone？灣仔個度得個架放袋，雖然人少，但唔租 locker 真係成個袋俾人拎走都唔知。

冇買 一般都唔拎袋去做
有老閉又要有匙先入到
電話跟身就可以
利申 唔洗搭車
250一個月我覺得唔值

西灣河個間？我都想報但未知價錢
利申未做過尖

$588/month簽一年
逐個月比錢
$600入會費
$500匙卡
做promote個陣join左
Waive左入會同half匙卡
非打手

西灣河果間開左成個月
有冇join左巴絲可以報告下？
個場點？同埋而家仲有冇promote?

個場好細 不過暫時都未見好多人做
同埋唯一好處就係夜晚做無人煩你

多唔多叔叔阿姨？

多叔叔 姨姨冇乜

無優惠了 唔join了